邊個再大大聲屌人影相嘅全部同我食撚屎

每次都好唔理解點解要屌人影相，啲街坊明明無立場，都嚇撚到仆街，仲要追人幾條街嚟屌，真係見到都躁

依家我哋係示威者定係黑社會啊？

香港又無肖像權，叫撚咗你哋包好自己啦，都開哂遮上哂gear，屌你追屌個八掛嘅街坊做乜鳩

星期日晚喺觀塘就屌中個記者，逼人哋del片del相
平時就屌遊客屌街坊，想點啊

之前已經有好多人，出過好多post，苦口婆心咁勸過㗎喇
成撚日製造公關災難，幾多人幫你哋執屎解畫
我對住個阿姐講到口水都乾，都說服唔到佢點解佢要無啦啦比人圍屌啊
再屌人影相嘅全部同我食撚屎
咪撚再成個爛仔咁 講完

我唔撚係黑社會啊 唔係mk仔啊

係咪真係要當街當巷喺啲市民面前屌柒你哋先識聽人講嘢啊

屌喇媽保護自己啦
佢部相機仔咁撚遠荒會影到你咩

屌 手機啊 係手機啊

同意，要show正面既形象，即係有禮貌。
例如會幫手救催淚彈、叫人閉窗，叫路過既人小心催淚彈。
反而哩班影相同圍觀既市民會覺得你做得好。
影都唔好介意，由其你著晒裝更加唔怕被佢地影，
個個人都係頭盔眼罩豬嘴，佢點都認唔到。
走個時換衫咩事都無。
當然真係有搞事既就直接叫佢離開。
多啲包容，搞好形象就會贏。
我下次去都一定會咁做，重會帶埋傳單派畀班街坊。

各位手足 係時候要搓吓你個心

咁優雅去講革命
毛主席真係笑到起返身

同埋適當既影相拍片重幫到示威者，
無多角度片，沙田一役黑警被人打原因、元朗無差別打人事件、示威者定宿舍放煙花，
哩啲全部都無人知啊。

關前線撚事咩
根本屌人影相嘅乜人都有
細路特別多
我都想苦口婆心咁勸
但次次都係咁
支持大家一齊見一個「屌人影相撚」就屌一個

自己睇啦，
毛澤東在理論上不斷強調暴力革命的合法性，農會還在組織過程中推翻地主武裝，建立農民武裝。以他在〈考察報告〉的統計，農會在湖南的武器，約有槍械數萬，刀器十餘萬枝。這也就是後來工農兵長征、抗戰、內戰的基礎。
最重要的還是政治宣傳。毛澤東指出，中共組織的農會，在農村做的宣傳工夫，得到了很大的成效。他說︰「很簡單的一些標語、圖畫和講演，使得農民如同每個都進過一下子政治學校一樣，收效非常之廣而速。有農會的地方普遍地舉行了
政治宣傳，引動了整個農村，效力很大。今後值得注意的，就是要利用各種機會，把上述那些簡單的口號內容漸漸充實，意義漸漸明瞭起來。」關鍵詞就是「簡單」。

推

再講廢話我將一百個前線嘅資料sd俾警察

點？

毛澤東：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」
唔明白就唔好講時代革命

咁都有負評？屌你 比小小禮貌啦 唔係全世界都係敵人

好，依家去sd

無人叫你打狗個時優雅，都無人叫你好優雅咁燒狗屋
依家係講緊對住啲普通市民，你用個乜嘢態度對人啊
啲普通市民係我哋最要爭取支持嘅對象嚟㗎
如果路過八掛都會被人追住屌，人哋點信得過你，點信得過你個理念啊？

正確思路 唔撚明有人真係有小小失理智

水能載舟 亦能覆舟
施主 冷靜小小

「革命就是暴動」？
咁請問你支唔支持「撤回暴動定性」？
搞清楚唔係每個人都支持港獨，
但一定係個個都支持五大訴求，
你既革命唔等同毛澤東既革命，
佢要既係共產，我地要既係民主自由。

我去訓教先，我支持你

講多句，你連對手係共產黨都未知
亦對共產黨唔了解
你對手係靠革命起家
88

影埋你 放上網認到你樣唔好喊

咁撚樣都有公關災難，講下粗口都民意轉向，香港有民主都食撚屎啦

Be humble

agree
push

起底功能表示...
我諗你未必一定係五毛三毛，但你真係好撚唔理智

其實黃大仙係曲範...

得到地區支持, 晌補給, 撤退甚至進攻都有幫助..

有d街坊真係未見過大場面先影下
大家都包實再自己
就算佢影到都冇殺傷力
我地目標都唔係要同街坊有磨擦 係咪？
況且屌唔哂既其實
盞自己勞氣

篤灰?

同一件事換個做法，對方聽落順耳你可能多個朋友，你兇鳩佢隨時多個敵人。
當然佢擺明嚟搞事影大頭梗係要開佢波，但都有人係純粹八掛影下打卡，嗰啲人善意提點下叫佢唔好影咪得。
而家樓主提議大家換個做法啫，唔明點解要屌。

唔影相就係唔留證據 你有你做法 佢有佢做法 當然最好唔好影 態度好返小小 互相提示互補互保不割席

講粗口唔會民意逆轉，但對住無辜嘅普通民眾係會，而且係好撚正常啊
你屌柒啲行過路過嘅人，咁你係製造緊一個乜嘢形象比自己？爛仔囉，黑社會囉，暴徒囉
啲普通市民返到屋企，咪confirm哂tvb啲洗腦新聞囉
咁樣唔係公關災難係咩啊？？？

同埋不如諗清楚有冇必要用咁嘅態度阻人影相，再返嚟討論

屌喇媽講幾多次
遮口、鼻、耳仔，再驚嘅就戴帽
啲人唔影記者都影啦，cctv都影哂喇
你乜撚都唔戴，邊個幫到你啊？？？

成班係咁屌人老母

影少張相洗死咩

#永不割蓆,前線們,我地愛你

一齊攬炒

發夢有次夢遊睇住個街坊阿姐真係有份聲援一齊屌狗幫前線頂住班狗隻推進，到停曬等下一步行動時影左張相然後俾人圍。係禁有人大聲屌柒佢。佢都開到聲真係街坊落黎支持，影張相係sd俾屋企人睇。但不停俾手足媽佢十八代，大概維持左5分鐘，最後佢好嬲行番屋企。

唔係影大頭既 就唔好屌咁大聲
好聲好氣

真心落雨開遮仲未係常識
琴日買左10把長遮都有
或者遮貴 大家屋企遮用得7788
咁平時猛要話夾飯卷果班醒水d
連馬路都唔肯企的
流動去買遮 索帶

最後 對街坊客氣d 佢地隨時幫你拖到陣 反彈民意

收皮啦 以為自已眾人皆醉咁 你嘔唔嘔心

你真係好撚on9 正事唔做做on9野
我唔否認可能唔應該屌人
你語氣可唔可以好少少
大家保護人保護自己有咩唔岩
有人除左口罩飲水俾人影咁點
最後真係俾人拉左又點？

你真係好撚柒
影相係手足
定同你一齊行既係手足
問你呀

大埔都係，橋下手足+FA不斷粗聲粗氣甚至好大力屌橋上街坊唔好影相
其實你自己上哂gear，就唔需要驚被人影相，唔需要激動
幾時都好，自己做好保護係最重要
我明白大家都好燥，好想屌柒啲非同路人，屌到聲嘶力竭
但咁做只係破壞緊自己形象
我地係要做「正義之師」
唔係（外人睇上去）連自己脾氣都唔識點控制嘅「小朋友」
當你係示威者時，就要比平時嘅自己更有禮貌
除咗口罩gear做返普通人時，就幾大力屌都冇撚柒問題，OK？
低調屌人，高調救人

【被人從橋上影相時】
不要說：
「屌你老母影乜撚嘢呀！咪撚再影呀！」
試著說：
「唔好意思！橋上著藍色衫嗰位先生（根據對方衣著性別）可唔可以放低你部手機？麻煩哂！」
「橋上藍色衫嘅先生！對唔住！阻住你影相！我地對鏡頭比較敏感，可以請你收埋部手機嗎？」
「麻煩企隔離嘅街坊幫幫手，如果見到人影相勸一勸吖！唔該哂！」

乜撚野手足啊？
宜家個話題關乜撚野手足事先？
如果個個街坊係黃既，佢見到d人癲狗甘屌老母點撚樣相信係自己支持既爭取民主既人？
條片經group send多幾野，水洗都唔撚清啦
dllm成撚日有d豬閪講野9唔撚搭8乜都尻撐
有情緒大家都明 但做得唔好就要認 而唔係盲撐啊屌你老味手足 靠害啊屌你
下次咪講「唔好意思唔好影囉」
正義之師搞到形象甘撚差有撚街坊幫我地啊

因為嗰位市民
未體驗過警暴
未體驗過黑幫無差別傷人
只體驗過粗口對待
親身經歷勝過千言萬語
你帶個深藍去前線食下彈中下棍
可能即刻變深黃

禮貌少少一樣做到同樣效果

你又真係憨憨尻尻
勇武巴尋晚要記一功
你老味勸人咪勸囉 好聲好氣啊麻
你係都要叫人去食屎
我宜家就屌7你唔撚識尊重人
各位勇武巴見貼就收收火氣
感謝各位尋晚大敗黑社會保護市民

大家冷靜啲

我地真係要做好啲

大家有冇諗過整banner，提一提啲街坊唔好影相
唔好一嚟就屌老母，可能有啲街坊其實只係想影大圍相，宣傳下.
咁樣觀感會好啲，爭取更加多民意支持。

同時和理非既手足亦可以上橋巡下，睇下有冇藍絲班撚屌係影人大頭相，有就要制止佢地

尋日，荃灣夢遊見到班藍絲影大頭

最後，麻煩大家衝唔衝都一定要帶口罩。保護好自己。

sorry for 199

咁又係 到時拉都唔係拉你

個個記者都影架啦
保護好自己遮好d咪得囉

起佢底先

5毛前線？

利申：底已起

呢個真
屌
惡到

push

大家有冇諗過整banner，提一提啲街坊唔好影相
唔好一嚟就屌老母，可能有啲街坊其實只係想影大圍相，宣傳下.
咁樣觀感會好啲，爭取更加多民意支持。

同時和理非既手足亦可以上橋巡下，睇下有冇藍絲班撚屌係影人大頭相，有就要制止佢地

尋日，荃灣夢遊見到班藍絲影大頭

最後，麻煩大家衝唔衝都一定要帶口罩。保護好自己。

sorry for 199

㩒錯負評，sorry

大家有冇諗過整banner，提一提啲街坊唔好影相
唔好一嚟就屌老母，可能有啲街坊其實只係想影大圍相，宣傳下.
咁樣觀感會好啲，爭取更加多民意支持。

同時和理非既手足亦可以上橋巡下，睇下有冇藍絲班撚屌係影人大頭相，有就要制止佢地

尋日，荃灣夢遊見到班藍絲影大頭

最後，麻煩大家衝唔衝都一定要帶口罩。保護好自己。

sorry for 199

Sorry 唔好怪我騎劫，我都係想件事好

其實可以語氣好少少 佢唔聽先再嘈

呢樣真
你做唔好形象比位人入
心理戰好快你就打輸 冇民意保護
我個大中華膠老豆琴日番嚟即刻讚班後生仔話佢地好好
喺地鐵已經提上面好大煙,唔好行呢邊,小心啲乜乜乜
啲人好BUY呢一套
如果你覺得民意唔重要, 或者"影相就要屌"嘅咁專心做好自己位置嘅工作
大家爬山真係講分工合作 等啲關公技巧好嘅巴絲去同班街坊講麻煩唔好影大頭 會被點相
各有各做

當然 深藍絲搞事另計

可能做下文宣同普通市民講唔好影相
可能唔係個個人都知

前線仲有啲會屌人唔上前
仲要說話講得好撚難聽
講到後面啲人full gear不如返屋企
係咪當前線condom之類

總有人有包袱唔會上到最前線
你呼籲可以
但咁樣屌柒自己友有無意義？

企係下面大聲屌不如直接上天橋望下人地影緊咩先啦，拍下佢肩頭禮貌d叫佢唔好影，真係見影大頭先屌，唔好嚇走同路人啦咁大聲咁咁惡真係會嚇親街坊

和理膠 如果你要阻嘅係阻班狗同黑社會向前衝，而唔係阻勇武嘅決定，屌你老母，啲狗同黑社會唔衝，勇武係唔會主動衝，明唔撚明呀 和理膠

革命關屌9市民影你full gear咩事
假如你無戴裝影你大頭 我陪你屌7佢

其實保護好自己身份真係自己責任
街坊影相既咪禮貌啲提醒下
當然佢明玩野繼續影大頭就落雨私了

其實前線可能唔想俾人影到拆鐵馬嗰啲
屌鳩我唔緊要 不過我真係驚啲街坊backfire同你哋嘈交 嘥大家心力
叫人唔好影都唔好太惡
利申影相撚

屌你都費撚事

老毛會追撚住啲農民黎屌，國民黨未打到黎都瓦解左。

成班失心瘋腦生草同班癲狗冇分別

搞到自己同警犬個格仲以為好威咁

唔關手足事都講得出
係咪又小學未畢業
做得唔好 做得唔好
大家為乜嘢出黎呀
大家壓力仲唔夠
仲未夠絕望
洗唔撚洗求佢地唔好影呀
我支持你地整禮物小隊
但唔撚柒係俾你班on9屌囉

仲要拆人車，真係屌你老味
比藍屍Page左剪右剪
而家係咁打緊文宣戰
勇武呀，係唔割，但你幫幫手，輕手D啦

如果唔係有人影相 好多情況都真係唔會好清楚
唔好同我講嗰陣好平靜
依家無啦啦發生咩事無人會知

利申有去發夢
但係手足們真係要be humble

普通街坊用普通手機，wide shot 嚟，其實放大朦到睇唔到樣

大家故既野已經夠多
前線都好攰好大壓力
屌企出嚟既
有冇良心？
做得唔好？
你可以用你既方法解決
但唔係要大家再故東故西

推上去
我唔明屌人影相做乜鳩，你無多D片去幫你傳出去咁成班手足自己孤立自己，你地打破唔到同溫層效應呀

根本真正鬼果啲全部close up大頭、完全似混入前綫而唔係街坊阿叔啲手機。
要捉鬼係留意你身邊衝緊時影相既人
而唔係周街屌街坊。
攰既，坐返後排抖下先。
和理非頂到幾多得幾多。
而家係對方不傷分毫但抗爭者自行burn out

首先冇人話係勇武屌人
你又扣帽子
係有部份人
分化撚

【藍營宣傳戰 (propaganda) 開始，大家睇路】
林鄭想塑造示威者係暴民/ 同白衫人無分別嘅形象，為求翻盤同區選輸得無咁慘

朋友嘅經歷：見到有兩單事件係市民影相，示威者鼓譟，再有個言詞激昂嘅藍絲阿叔出嚟講嘢，示威者聊交打，側面係一個扮記者嘅人拍片 (因為佢揸電影攝影機，而非新聞工作者一般用嘅攝影機）

片嘅目標觀眾群係淺黃至藍，藍營宣傳戰 (propaganda) 開始，大家睇路

有關影片嘅特式：
1. 扮記者拍片，但冇媒體水印
2. 有電影感，唔似新聞記者出片
3. 時間啱啱好，有晒起承轉合
4. 無前因嘅真相，放大暴力鏡頭

例子：

解決方法？

講到口臭
其實第一句可以有禮貌啲叫人唔好影
人地唔聽先屌都未遲
而唔係第一句就屌老母
平時講:唔該可唔可以唔好影
其實大部份人都肯㗎

唔好意思
前線好多時都有人做緊，拆欄杆整rb咁
以上場面比人影到又唔知佢用嚟做咩
情急之下就燥咗
我以後會禮貌啲啦

需要有班唔伯上鏡嘅和理非緩衝勇武同街坊嘅衝突

晌街影過，返屋企再睇返電視，新聞片段其實影得最清楚，手機根本影黎無為，除非行好埋影你，否則路邊八下卦影得遠得個大環境！

自己包頭啦 唔好再煩 口罩又唔戴又屌人影你相 下次我實屌鳩你

係wor,好聲好氣唔得既，即使政見唔一樣都好，都係香港自己人，我地要屌既就只有呢個腐敗既政權